覺唔利物浦球員軒達巨逼害謝拉特好撚無恥

當年想攞冠軍時踢到垃圾咁

On9?當年就係軒拎咗紅牌之後果幾場先崩盤